Теоретичні питання
Як можна оголосити змінну у Javascript? 
- Змінна в Javascript оголошується за допомогою const, let та var (майже не використовується)
У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm? 
- prompt створює діалогове вікно, в яке можна ввести данні, та повертає введені данні. confirm ствоює діалогове вікно с запитом про підтвердження даних вікна, повертає true чи false.
Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад. 
- if (someThing) - неявне перетворення в true чи false;
1 == true - неявне перетворення в Boolean;
let = 1 + "1" - неявне перетворення в строковы значення.